幫fd問

認真想做義戴，係咪有group？

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook